誰又騎著那鹿車飛過................

未到聖誕

咁早

以前年年聖誕都聽，好撚sad

上年DSE，聖誕都留喺學校溫書，都叫有女同學陪

今年又要繼續聽了

感覺好凍

聖誕老人